今日去荃灣嘅同我入嚟

城市中心落地面好快啫

唔知會唔會已經有白衫企咗係度呀

罷市啦
好丫

提定大家如果要撤就去荃灣西站
如果留喺荃灣站變成第二個元朗站
荃灣西 有西鐵 有巴士總站
沿海邊再走 一邊海濱 一邊麗城 都喺住宿區

目測8個白衫疑似黑社會係門外

1520 荃灣南豐12樓 有班白衫戴緊頭盔

突發！！荃灣mtr出現數名白衣狗

撤乜撚嘢

未開波就撤撤撤

撤你老母

民族陣綫係荃灣備雞尾酒又唔怪得佢地

荃灣好好走
放心

推

荃灣安全

落閘有冇圖？

真 好撚多路

Sorry 我人唔係香港

呢位巴打嘅post有

荃灣千色拉閘

所以要話畀大家知點走

荃灣千色果邊有好多通宵小巴 大家小心

去深井都可以 總之唔好留荃灣站 好撚危險
轉正車我諗好易返你地嘅屋企

又黎呢D
是但打一段乜都得啦

冇記錯嘅話觀塘都有！

千色店關門，但條橋會通架嗎
你老母冇講清楚你知咩？

荃豐入面果啲商場好似都閂哂，要行就行出面

係現場，一片平靜

無咩人？

地鐵站而家咩情況?

發夢見刑
黑吃黑
去何妖屋企全家行刑

撤去熊貓方向，個邊多遊客。

落閘好大機會有狗係附近呀

大窩口地鐵站都走得，再去就葵興。

#轉貼公開資料

要走向大窩口方向走，商場可能刪左，行商場外面有平台，全部商場都係連接的。

係荃豐，好多人。之前話有何妖門口有疑似黑社會，唔知係真。fact check 又話係建造業既職安安全課。岩岩貼完memo 紙就落嚟。

個人覺得冇咩動靜，大家可以安心過嚟表達訴求

荃灣千奇唔好上橋，好易被人圍，落地下四通八達多人多車易走啲

經橋行大窩口地鐵站要小心 隔離係新界南狗總

幾時入南邊圍村？

隔離南豐白衫戴晒頭盔喎

平安卡堂

上緊安全卡堂

人太少了

推

******大家可以用追故模式同熱門留言睇補充同更新******

[Ver. 2.0] 知己知彼 百戰百勝 圖解香港警察裝備

上緊職安訓練堂

已經證實左 係有巴打係入邊上堂

何妖都唔係度🤣 圍間空既office 冇用喎，上去貼完memo 紙之後就唔知自己做左啲乜

Thx大家
呢個時勢大家都會好敏感

所有元朗人即刻走！走唔到留室內！流浮山有200刀手落緊元朗！

出刀吖，唔好出黎
be water

留命做嘢，少左你一個人就少左一份力

住高層單位嘅巴絲 請得閒留意樓下
睇下有無人要幫或幫手拍片做record 不過要小心

諗定後路啫

咩位置，沙田出緊黎

岩向熊貓嗰邊走 直上大窩口邨同葵涌邨

葵馥苑係宿舍

愉景新城對面係警署 小心

荃豐

大窩口方向難走 熊貓天橋隔離個位就係狗竇
仲要成排商場天橋基本上係得一條路
要走落地面四散多啲位走
向荃灣西方向散可以去到西鐵站 小巴站
千其唔好死守 過個位好易俾人前後圍
有咩事就走 be water

喺熊貓向海濱花園嗰邊走應該都ok

荃灣所有商場都通曬天橋，總有位置走。
溫提：荃豐其實有3層，3層都係細商場天橋通，一邊去荃灣地鐵，另一邊去大窩口熊貓酒店。
每個細商場都有樓梯落地面（商場內或餐廳後面）
去嘅巴打一定要搵好逃出路線，be water

荃灣地鐵站出沙咀道，有三條天橋。

經荃豐中心去千色店唔行得
B1 出口富華中心(唯一麵家)旁天橋去季季紅 OK
另外 A1 南豐中心經力生廣場又有天橋
再唔係去愉景新城，中染新城，九咪半 shopping

去熊貓天橋個位下面係思源小學
小學隔離就係新界南交通總狗竇
就算真係走呢邊都要小心

可以走去大窩口

唔該關注一下上環 唔好被人分散注意力！！

熊貓酒店（悅來坊）通荃灣地鐵站嘅天橋封咗，要行行地面

荃灣可以玩天橋戰

有無人知e架荃灣點情況？

時間?
報場麻煩加埋時間

荃灣人留名

緊急！教拳師傅同教練入一入黎

行遠D 小心走呀勇士

荃灣西似白衫來源wo, 走去青衣/係愉景/街市坐車似易走

人地上緊平安卡堂wo

岩岩放工 見到南豐 大河道 嘅地舖都閂晒閘

BE WATER

換衫換鞋呀，apple live見到有啲有pattern

喺千色返緊工 有八成商場已閂門 但依然未見到商場落閘

白衫來源 source ?
我諗佢地唔會大撚大擺上西鐵
專車接送機會大啲

向愉景都係好路線

隔離就係狗屋啦喎

同埋可以行橋嚟青衣

去愉景避下先

yes

番荃灣仲搭唔搭地鐵好..

去愉景新城睇個電影換下衫先啦

有咩唔好留天橋 落地面四通八達

我發夢見到 唔知係咪真 求前往證實。荃豐3樓
你老味洽老弱婦孺。

push

再唔係去荃新食下嘢

仲可以上山石圍角 梨木樹 落去走

push！

荃灣乜9車都有得搭
兜大個圈先返屋企啦

唔好

見到有咩車就搭 唔好思考目的地喺邊

有大量平貨衫牌子
Baleno
有間鞋舖100蚊樓下

梗係巴士啦 揀翻到屋企樓下嘅車搭

建議係唔好去返荃灣 有咩去大窩口葵x

好多人未走 蘋果係咁影...

但黃色盡頭係新界南總部!!!
中間落啊

.荃豐嚟講真係行大窩口站方向最多路走 .

坐係屋企嘆冷氣再用老屎忽態度嫌三嫌四呢樣冇用個樣批評
最撚乞人憎就係你呢種人

去以試下上石圍角，再上到梨木樹

行去荃灣西避下

諗緊如果要散，試下去海濱發展？行去青衣？

唔好留起/去綠楊上去石圍角、唔好去千色、荃新天地後面楊屋道都似黑社會地頭。

愉景新城方向都伏（果度勁撚大個荃灣警署，見過佢地深夜截查黑色年青人）

街市街好多小巴、巴士。行番果頭搭車走都好。

玻璃都爆埋啦, 你係邊呀?

閃人落樓下上巴士去好多地方都得

或者簡單d講，走去邊都好，最緊要過到條天橋

我貼完memo 紙之後覺得唔知做緊乜，然後就落左樓

中間有樓梯落
落唔到想佢地走遠啲去大窩口方向

係荃豐千其唔好行天橋，因為大窩口方向係荃灣警署新界南總區警察總部，屯門方向係荃灣區警署，荃豐係正中間。

要走一定要向荃灣西/眾安街方向係地下走。因為荃灣呢個舊區除左楊屋道同青山公路外，其餘只有2條行車線，平時都已經塞車塞到PK。

但重點係大窩口方向嗰個荃灣警署新界南總區警察總部係有戰略設計，屋頂有個特別高直升機台可以作瞭望塔用，基本成個荃灣區區九成十字路口都睇到，但因為係十年前整，所以呢十年先起好係荃灣西樓都會遮緊啲。

另外海濱、綠陽、荃灣中心等比較舊私人屋苑有好多單位由政府以前買落做公務宿舍，大家無必要就唔好去喇。

利申地生地長荃灣人

荃灣要走時千奇唔好去楊屋道個個方向

荃灣地鐵站附近係咪好危險

白衫戴頭盔唔撚係嚟㗎